睇住d三十歲以上男人打散工為生好心涼

佢地人生已完

注定比我呢d有錢仔食住

你保安狗咋柒頭
以為自己邊個呀
做好你果座先出聲啦

吊
你咪又係靠老豆既廢柴

樂觀

我而家攪緊退休基金

我開新post討論

算鳩數啦柒頭

其實你係唔係精神分裂？